會員 #311267 真係好撚鐘意香港（前身：瘦底大波妹）quote bam圖

請連仔做嘢

連登仔講民主喎 食屎啦你

#6

罪證直接睇
連登仔講民主喎 食屎啦你

推到佢仆街

另一件好慘

帽哥

推多幾嘢

呢位會員已經多次發布垃圾文章及五毛言論，依家quite bam圖證據確鑿，連仔請出手

瘦底大波妹偷偷留下負皮

推

繼續

真係年中都見唔少依d嘢

魯柒又係

Peter 攞料又係

新一年又多一個

大雞樂係咪五毛狗

代瘦底大波妹走下去

push

條友咩事
無啦啦做左5毛既

我屌你咩，「他們」係死咗嘅手足呀

我會掛住你

瘦底大波妹喎

認真，大雞樂係似假膠嘅

我覺得咋

出多個po啦

ok咁我unblock返

唔好唔記得天上嘅佢哋。

瘦底係屬於地獄群組

18層都冇人收佢

話知佢，總之勾爛佢條J先

但係點解佢淪落到咁

勾爛佢塊閪

咁我記錯

推爆佢,弱智無得救

應該係公？ 女唔會咁叫自己。

你起條友底就知有幾撚鳩
佢自爆係五毛之前我已經出過po懷疑佢究竟係咪五毛

Any肥，懷念帽哥

咁幫佢條撚刨絲

佢自爆咗兩次

之後比藍屍食，話係羊肉刺身。

麻煩曬

狗肉okay

五毛死全家

多謝你入嚟推

佢一早應該要死今次自爆埋真係自己拎嚟

嘩 咁quote 都得 人神共憤 天怒人怨
冇計 一定要bam啦

條契弟咁仆街
唔推唔得

Push

咪臭係

南亞仔強力助陣

係！

係囉，唔好俾機會佢

柒到佢

支持連仔 bam 佢 垃圾5毛

5毛死開啦

連仔快撚啲bam啦喂

條友垃圾咗幾個月啦

古思堯

未瞓整，俾啲時間佢

醒

立下大功

連仔放左假？起身做野啦，thanks

嚴正執法

推到佢仆街啦做咩不推

站務台係咪上唔到熱門

老帽好波

捨身成仁

仲要兩次

你又立大功

連登無間道捨你其誰

你認到咪得囉

老帽高章

你係幫連登做咗件好事

好，推

我會當佢係你最後遺言咁看待

圖已cap

連仔嚴正執法

放心，佢一定過唔到今日

做得好

佢都係想提醒人條link可能有毒，連仔咪delete咗個留言， ban發佈者咪算，唔好傷及無辜

做咩幫知名五毛護航

你話佢五毛，係唔係有佢銀行收中國政府錢嘅紀錄？

起底睇佢言論已經知

藍絲同五毛係兩回事

有奶共言論就已經可以叫做五毛狗
蚑那有個term叫「自乾五」即係免費版嘅五毛狗
不過老鳳唔撚理全部統稱「狗隻」

擁護極權者一律當五毛處理

如果係咁，用老鳳講嘅term就得: 「狗隻」

扮乜撚

怕少咗啲五毛同你69互含？

咁公務員係咪算5毛？🤔

done

有擁護？

佢發老皮

點解你post出嚟就會冇事？呢個係乜嘢原因嚟？

因為佢都係五毛

一早block 左

老鳳建議用「狗隻」呢個term統稱晒佢
五毛、藍屍、賤賊、鳩官、共匪、左癌全撚部都係狗

我就記得呢條友個名熟熟地

狗狗咁可愛

基本法99條，同埋即將公務員要宣誓

所以係有擁護

收工啦五毛

藍絲=五毛

口頭講同不斷發表言論有冇分別？定係你地嘅言論都只不過係口頭講？

畜生/賤畜都可以

條link 都無毒

個thread 有「毒」啫

傻鳩，又捉一隻

我就唔敢入去啦，等連仔睇吓有冇毒

可以

唔洗再理條五毛

正經po重要

我都block 咗

Up

推到大波妹bam絕對正經

我入咗去呀，無毒呀

佢係

佢又係gay 佬又係五毛，無計

第二次quote鹹相罪證
連仔我俾人屈 希望呢個世界仲有公義

即係公務員宣左誓擁護政府，但都唔當係五毛。我咁理解有冇錯？

佢block 咗佢好耐

今次就特登block 撚下佢

我指由佢鳩up但係推到瘦底大波妺收皮

點解宣誓咗就係擁護你違返你啲發誓係咪會天打雷劈

i see

撚下佢順便推帽事嘅

佢quote 咗bam 圖就係quote 咗，你quote 幾多次都無分別㗎？

咪又係要死

駁五刀？

引多d 五毛入嚟幫手推post

過癮

你知唔知有自幹毛依個概念？

你無知嘅，不妨google 下？

支那官方承認

因為一23四都係狗
好早期同佢嗌過

因為依位廢柴都係五毛

推呀

順便睇吓有冇block 漏

都得

因為佢都係五毛

點呀，五毛，唔敢應呀

我對呢個名都少少印象

快d叫多d 五毛手足入嚟幫拖

唔夠揪呀五毛手joke交唔到貨呀

熱烈感謝老帽烈士為國捐軀

你嘅意思即係藍絲係自幹毛、唔係五毛。

我認同你藍絲唔係五毛呀

認你老母

我係跟住佢自幹毛個邏輯走姐

繼續推呀

你跟黨走啦五毛

Bam咗？

Bam撚左啦！！！
連仔我愛你

呢條女真係好撚柒

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢嚟

自幹毛還自幹毛，藍絲還藍絲，兩樣嘢嚟

你好柒

駁唔到 block左好耐

狂賀！瘦底大波妹bam左

暫時係仆街熱狗一隻

係咪五毛未肯定

我無理解錯你想法嗎？

開始有d寂寞

唔該搞清楚，自幹毛同藍絲

係有分別

唔好咁柒啦五毛

記得依隻5毛近排先現形

冇人想同五毛互相理解

你理解錯

因為藍絲同五毛係兩樣嘢

而五毛係有收錢五毛同自幹毛依兩樣嘢

你洗唔洗畫下個mind map?

好簡單㗎咋依個概念

你係咪無讀過書？

藍絲=/=五毛=/=自幹毛

ok

其實你係咪弱智？

你係未試過係大學讀書？

你logic 點解可以差成咁

應該係

藍絲=/=五毛

自幹毛=五毛

係佢連基本概念都搞錯智力問題

班五毛有咩智力可言
滿口歪理

唔係點做五毛

真

刪除了post，已經看不到

Ok 你讀下書先ok?

做咩新一年咁多好事發生
沙皮狗同佢都比人ban 耳根清靜了

老鳳

佢走咗

老帽

又有屍煙

一早有跡可尋

一樣

有人已經清楚解釋左藍絲同五毛分別：

#226 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

快撚啲bam佢

bam ed

快啲ban

瘦底大波妹（已死）

終於佢煩過閪

佢可以去陪屍煙了

88

agger成隻小學雞咁

死撚咗啦

唔洗再扮啦

死左關我乜事

咦 佢啲post冇晒嘅?
admin delete咗佢account?

我代表佢多謝你幫佢吠咗咁耐

結果都係要bam

你d同鄉黎嫁喎

為左紀念佢
Po多最後一次

賤種樓主每日開成10個po全部都係juicy野 一定上熱門
已完全露底
最近改左新名：
真係好撚鐘意香港

作風照舊
貶低嘲笑12手足 以曱甴形容香港抗爭者 講埋啲野唔係普通手足放負咁簡單

點睇ig抗爭？

有幾多手足係堅持到餐餐食黃店

黃絲天使係咪好多都淫底

網絡事唔洗太上心

一早block撚柒左你啦垃圾五毛

我都對自己有份幫手追擊佢好驕傲

罪證請入 請無視此人

瘦底大波妹 已改名為 真係好撚鐘意香港

卻犧牲了老帽

老帽保重

多謝老帽壯烈犧牲
老帽係真烈士

感恩啦,多謝樓主付出

pin

永遠懷念老帽

Pin 埋依個

原來改咗名

比佢屌，佢見人就亂屌不過我無認佢，但諗到大撚灑你個名我覺得佢影衰你個名

係呀😂😂

絲打咁俾面

我對自己有先見之明感到驕傲

有冇人覺得瘦底大波妹好撚煩

自爆的過程

其實我想講，quote ban圖連仔都已經好耐無bam過人，好似話之前改左，應該係條大波妹太煩太黑人憎連仔先bam埋佢

佢連續自爆兩個post都quote

正，真係好撚煩
已經block左佢不過ban埋更開心

分化 拉

個死賤種

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

我今次支持樓主 嗰條真係五毛黎

我係五毛

Ok

但我同鳳哥勁fd

牧哥解block我？我已經改過自身+同鳳哥算係老死